村屋 用WIFI蛋上網問題 跪地切J求幫助解決

一直我都係用4G SIM卡插WIFI POCKET 供電腦上網

速度我測試過都有17MB

但問題係 打機都幾唔穩定下

其實用SIM CARD ROUTER 係咪會比WIFI蛋 穩定好多？

慢到咁 用電話好過啦

我之前係用電話發出黎， 但電話仲唔定

打機一定斷，依家用WIFI蛋叫做好好多

想買個sim router 插lan線入電腦 係咪會穩定好好多？

試下用SPEEDTEST睇下PING幾大
如果多過100MS以上的確會LAG
4G ROUTER正常大約50MS以下都得
不過最主要都係睇你電訊商本身的速度到底去到幾多

愈貴愈穩定是常識

打機的話ping值重要過上下載mb數
但4G多數ping都好高（愈高愈唔穩定）

梗係sim卡router插線 利申用緊b525s ping15-30

我打機ping數睇連去 server 都有成70～90 ping
應該真係太高了

你用緊咩上網 可以做到咁低ping??? Lan線直入電腦嗎

數記 一定插線啦

我都係用緊數記 多謝你既答案

反而想問係邊隻sim卡 睇utube 480p得唔得

依家無限上網都好平 ， 點解唔直接上台

手機台有